# 20 вариант
## Часть 1 - краткое описание программы
Программа принимает массив, хранящийся в "Variable" в .gitlab-ci.yml, возвращает массив состоящий из уникальных значений и сохраняет ответ в файл (в артефакт) result.txt.